點解PS 1年代既ROCKMAN X 可以咁高質?

PS1 出左X4-6 , 集集都可以咁好玩
反而到左PS2 出既X7-8 就真係無聊左好多

8幾好玩